民間記者會11點就快開始啦

衝呀

都唔係屌接武漢班人同封韓國關唔封支那關就算

推

不如改名做 泛民間記者會
根本就係成班泛民大台

[文字直播] 早上11:00 沈旭輝教授 x HK petitions 開發團隊 x 公關工會

pish

原來仲有真嘅民間記者會咩

沈旭輝襯埋衫架喎

直接比晒沈旭輝講就得

成身黑

Push

沈旭暉

沈生tone：著乜野類型嘅服飾，響國際關係上都有非常重要嘅意義，行內人對哩類非語言嘅表態係會比較敏感

推呀

屌叫人進攻功能組別。。。。

諗多咗啦你，唔通叫你進攻禮賓府咩

蘋果fb live 緊

被泛民騎劫左？